又一單意外 樹壓巴士

林鄭收得皮

邊度？

風災過後，各區仍有大量樹木折斷阻路，更有部分椏枝造成障礙，雖然各部門已盡力清理，道路大致通暢，但即使通車後仍有行車線被大樹等雜物阻擋。今(18日)早11時許，一輛85號路線九巴，在總站開出後，駛至火炭路近山尾街時，車頂撞到塌下樹幹，導致車身受損，車長停車報案，意外中無人受傷。

另外2宗分別發生於將軍澳及九龍城。早上9時許，一輛93K路線九巴，駛經寶林北路時，車頭撞到路邊塌下的樹椏，部分樹椏插入擋風玻璃，車長發現即時停車報警，意外中無人受傷。早上8時許，有巿民乘搭1號線九巴沿太子道西往旺角時，稱巴士被大樹擊中，以致上層車頭擋風玻璃裂開損毀，乘客通知車長，事件中幸無人受傷，巴士其後返回車廠維修。

而除九巴外，一輛118號路線城巴，今晨8時許，由小西灣開出往長沙灣，期間有中途乘客上車時發現車頂被一條長約1.5米的樹枝插穿，樹枝跌在上層近車尾位置座椅上，乘客通知車長，但巴士繼續行駛，直至巴士駛至長沙灣後，車長將樹枝移走，然後將車駛回車廠維修。

冧樹咋？冧樓再講啦

好彩巴士上無乜人

肯定係巴士墮下後先冧樹

強烈要求政府禁市民返工 直至所有樹同道路維修完成為止 大家係咪要咁

一睇都知架巴士跳樓啦

係

根本要啦

屌你老味 呢幾日都係坐下層穩陣

死一萬人都未洗收皮啦

yes跳完咁啱被棵樹責住咗

懷疑有巴空墮樓

懷疑巴士移花接木